[中英聯合聲明] 唔知 WOW 左未

剛剛有人SHARE 出來, 唔知真定假, 有沒有人可以幫手 FC...

Sir, this way...

出聲係唔夠,
佢有責任係做出行動, 只講唔做,佢同政府正遣責冇分別

中共：so?你夠薑咩呀？

屌英國得把口 佢真係郁手我每人派8000啦

bookmark~~